（圖多）深圳市公然鼓吹港獨 證據確鑿！

投訴佢..

手足來...

咁又唔好

咁大膽

樓主個po冇乜人應機

好危險

手足

黃到出汁

深圳市

推..

好波。

。

小姐姐